地球上只有Marvel同DC兩間電影公司

有英雄有打鬥先叫電影。
有眼淚即係有感情。
有人死即係悲劇。
睇完一套2個鐘既戲，再睇一套3分鐘既片解釋彩蛋，
即係有深度

從來都冇講過有深度
英雄片有英雄片既定位
唔係個個都睇得明王家衞嗰啲爛鬼電影

樓主好波

yes 王家衞嗰啲爛鬼電影真係畀狗睇

你地兩個睇唔明，係咪代表你地連狗都不如

你上面嗰個假膠黎
佢係dc9最中意扮marvel9四處辣火頭

Marvel 同 DC 都唔係電影公司黎架喎。
係咪我真心左

第一個講"王家衞嗰啲爛鬼電影"又係咪扮marvel9四處辣火頭呀傻鳩

啲post多到好煩囉
連仔不如開個英雄片區分開啲post啦

啱架喇入m撚數啱架喇
你都幾好笑
Jl收皮就做假膠發悔氣

Google search 忽那汐里 + DC狗成版result

樓主走先，呢到等我地頂住

你當ubisoft流㗎

英雄片真係好垃圾
同細個睇日本超人一9樣
劇情發展又一樣
改英雄能力+壞人能力又一套新野
真係屌佢老母